社工越黎越似大台

近排有班人自稱社工, 觀察員係前線拎喇叭叫人冷靜

仆你個街, 拎撚住個喇叭扮大台, 指揮群眾

果日明明仲有人未散, 佢地叫人後退, 但仲有人係沙田中心天橋落黎

女社工把聲連我都覺得煩, D狗應該會癲

選舉近了泛民緊係想散水focus 區議會

佢話同防線既警犬對話, 話傾好唔會再向前衝
點撚知轉頭d 警犬已推到百步梯
唔夠15min 警犬在新城市內已經封出口
轉頭已經攻到法院拉幾件

完全係比佢地跣撚左

717(今日)銀髮遊行都要幫

721要上街！五大訴求，缺一不可！

一、徹底撤回修例
二、收回暴動定性
三、釋放所有義士
四、追究警隊濫權
五、立即雙真普選

不分化，不篤灰，不割蓆

有個社工姐姐好好㗎，次次大家冇時間走都企係黑警前面頂住。

又未必係佢地跣既 沙田個獲幾個立法會議員傾完轉過頭咪又係即刻推防線
直播有哂啦

唔好再出分化post啦，嚟排好撚多。

出過去未

社工頂住警犬線同接力感化勁到癲
不過通病係中意渣咪

果班人係前線拎住喇叭叫人返屋企
仲要拉人鍊比人直接走
痴撚線

係 班撚樣哨兵不停放風講比人包
搞到前線連棄近五, 六道防線
仲有大批和理非比佢地嚇走 搞到前排義士身陷險境

你屌柒班撚樣 佢就話自己講事實 走唔走自己決定
最後就係前線次次要陪班和理非「一齊走」 不過係走佬個走 完全冇得發揮

呢班撚樣仲有特徵 就係咩護具都唔帶 淨係帶一個口罩
仲往往有一個大聲公跟住

如果你唔聽佢講 佢就恐嚇你話後面d人走晒啦 你留係到就比狗包

但其實正正係班撚樣不停放呢d危言聳聽的消息 先搞到後面的人走晒

下次前排義士再見到呢d人 搶咪屌走佢就得

明明係警犬唔守信
(或者覺得社工成日扮傾係度呃時間(

樓上正正有幾件
控制輿論
想唔比人講佢地就係大台

社工有時會幫得下手，但佢地唔同議員，無權力無光環，但其實都係各自努力緊

如果有懷疑 叫佢拎註冊證出嚟睇下
拎唔到個啲真係自己睇水

同埋長氣過我老母

［建制議員應總辭］39嘆冷氣逗人工議員拎光環譴責暴力，何君堯關鍵缺席聯署

社工有時都拖到下時間

邊個叫佢傾?
點解要傾, 林鄭夠話揾人對話啦
警犬信得過? 無撚野呀
大家各有各做, 點解佢地可以代表群眾去傾既

林鄭都係想搵人對話, 唔撚見佢去

就係比佢拖撚到散
拖撚住前線後退

白癡分明比警犬撚完
警賊信得過架咩

泛民狗改不了吃屎。

得罪講句洗撚叫人散水咩
啲人自然會投俾你架啦

傾得掂使撚上街set roadblock

社工係地區象徵
每個國家都應該有嘅人性之類嘅野

呢個真
社工=左膠

唔覺喎
社工一直都好盡力幫手

班撚屌都未到22:00 已經叫人散,
拎住喇叭叫人返屋企

泛民d 地區幹事
之後就出黎選區議會

痴線!個社工姐姐勁有義氣次次都幫手企最前頂住班狗又用咪鬧佢地。最前缐係需要議員社工記者呢d人幫手拖延同擋住架，d狗見有衣d人吾夠膽太亂來

你用下個腦分析先吾好係又鬧吾係又鬧

不過佢地叫人散又點計

吾通鼓勵你衝叫你去送死呀? 人地社工黎架嘛!!! 救命溝通吾到😩😩

和理非企後面, 唔係叫人閃呀下
比其他人行前d 囉
咁當日黃之峰係狗屋門口就投票ok啦

成日都調停，代表想打狗既手足話無意推進及傷害警察，搞到成日都僵持狀態

唔揸咪佢地唔夠大聲
啲狗就會直接當佢地唔存在

吾你老母表情撚

社工其實好有用
1.佢地可以調和和理非既觀感
2.叫你冷靜其實未必壞事，前線既人本來就要係比其他人更冷靜
3.同犬交涉d野可以等佢地磨，用佢地煩人既專長去搞，等d犬進退失據

其實佢地拖撚住前線後腳
等對面部署好晒, 等警犬自己圍撚晒先郁手
沙田就係比佢地時間
屯門當日就唔同 聲東擊西
就係無大台, 無社工係前面叫人唔好衝

但佢地唔會退呢
咪又係照推，反而係記者先拖得最長時間

不分化不分化不分化不分化不分化不分化不分化不分化不分化不分化不分化不分化不分化不分化不分化不分化不分化不分化不分化

Btw分化撚收皮啦
社工真係幫左勁多手
雖然唔似得議員有特權
但社福界光環都有一定作用
好多社工成日都幫手拖住啲狗俾時間大家走
已封鎖樓主 上一頁

推，721港島見

唔洗覆分化post
直接負皮上一頁就算

你甘撚夠薑你又吾第ㄧ個衝上去比狗仆濕比狗拉??企最前排頭位嘛! 淨係識9up, 玩分化，批評d同路人，批評d幫緊我地既人，真係火撚滾。

你吾衝去禮賓府屌9條㭍婆甘撚硬淨?死分化撚

咪係 代表哂和理非講既野 兄弟爬山各有各做 唔好阻前線做野 佢地拎大聲公講既野 冇一隻狗聽得入耳

社工 FA 拎咪個班友就係係大會堂前面橋底成日叫人走 有班前線手足 係到
叫叫下散9哂 搞到個邊D人比人拉左

當日屯門, 上水有冇傾
點解沙田會多左批自稱社工湧出黎
一早話沙田行動正戇鳩, 攪到最多手足被捕
電影放映會

吾你老母！

起碼有社工有電視畫面呀感化下都叫做表現到黑警打壓和平黑警識做show我地都要做
同埋都係同路人，有佢擋下拖時間好重要
打狗果時先拖走佢地都得

你又知我無出聲, 當日一早屌左
睇撚住羅馬廣場兩對門封, d 和理非仲話警方唔會再推前
點知轉頭已經去到沙田法院捉幾件

屌你咁咪去投保皇囉扑街

不割席！ 兄弟爬山！各自努力！
議事論事
我發夢係上水有社工開咪叫警察冷靜
我發夢係沙田有社工提供前線同後退路線的資訊，但同強調叫我地自己去決定點做
我發夢係沙田有社工係正係警方前面，拖延警察向前推進的速度，比後面的人有更多時間後退
我又夢見過有年青人比人查身份證，社工係到迫令警方查完要即時放人
我又曾夢見幾個社工手拖手，係沙田站閘外築成人鏈，開路比巿民入閘
夢中的社工都無裝備，只係掛住一張社工證，企係最前線頂住警察

7月1放煙佢地拖到我地全身而退，下次傾好就得，要走就直接拉走，好似白頭佬咁關鍵時刻關鍵手法

你咁叻 21號可以留到最後走

凌晨既時候大家做多一步
先對懷疑既留言起底 因為大部份係三毛黎
再考慮回唔回POST

沙田點解最多人被捕
好大原因就係佢地拎住喇叭扮大台

屌，你真係鬼撚到

佢地同泛民左膠一膽擔，成日想控制所有抗爭者變返低能仔

👍認同

唔準指揮
唔準代表
唔準屌人係鬼
其他做乜又得你

都話中聯辦喺連登洗緊地

有人帶領嘅話 條友一早比人拉左啦

要做野既時候當佢地白頭佬咁得唔得

都係果句，到時啲人自然投俾你架啦
洗鬼又散水割席咩
依家咁樣叫人散水實屌架

次次都係社工同議員係前線頂住幫手足爭取時間
#不分化

不分化
不割席

請善用起底功能

兄弟爬山，各有各做

岩岩過十二點就咁勤力呀

各有各做
點解佢地拎住個咪叫人返屋企既
當日大把人聽到, 唔係老作

Agger Feel到只有武力升級會係一個樽頸位 好難做到冇大台/帶領者又升級到其他方面 但要有個帶領者係大部分都服佢真係好難

區議會都重要
&要諗下 假如林奠講 撤
我哋點樣俾民主路延續落去，政府block我哋好快

你自己冇留意就唔好指指點點，陣地社工一直都係前線做緊野，即使警總個日都係度
另外，如果你覺得社工冇用，覺得阻住，麻煩你自己上前線同社工溝通，叫佢地唔好再叫人散，而唔係凌晨時份推post，然後又唔係講戰略，只會令人覺得你搞分化
現在戰略好重要，資訊好重要，唔係睇你怨來怨去，不停割

但唔係呢個鐘數講散水囉

又玩分化
已block樓主
此post可以完

有冇人解釋到屯門同上水,沙田
點解當日沙田係最多和理非既人在場, 最多社工既一日
戰線17::00 已經開動
但沙田係最多手足被捕

但係咪呢班社工適合？

根本冇口罩
負評 Block

講起就想念天琦，唔好屌我

如果唔係社工呢個身份可以係前線同狗溝通講數而唔會比人拉
一定更多示威者比人捉
唔好分化唔該

唔好分化

是撚但啦
反正大家已經有共識係冇大台

P牌仔咁撚激動，投完就有五大訴求？

of coz..唔係呢個moment

721 港島見 ! !
「全部同我將push改做721港島見」! ! !
唔準再推再Push

一睇就知係邊個
好似叫Jackie
次次都開咪呼籲警方保持克制
食催淚彈都冇戴口罩

咪分化啦

有無發覺你個問題邏輯上有問題
同夾硬屈無分別

百步梯班友比人迫到面前, 仲大叫「和平示威」
而唔係叫「放人」

百步梯班攪手有冇叫過五大訴求

無錯 不分化 不指責

————————————————————————
借位分享唔該

抗爭成功第二黃金規則詳解 - 敵反我擁；敵擁我反

講真 唔係我地社工係前邊頂撚住班狗，你地仲短時間走

以前、而家大台好多都有社工背景

點解新城市會突然有咁多社工走出黎，我估係因為商場裏面有好多街坊，有老有嫩，係一個困獸鬥嘅情況下，會有好多無辜嘅人受傷。
至於點解沙田特別多手足被捕，原因好簡單，就係班狗擺明想大規模拘捕，所以封曬咁多出口包括地鐵站，如果無班議員，社工同牧師同d狗deal, 築人鏈比大家走，被捕人數只會更多
唔知大家有無發現，其實班社工係之前幾次衝突裏面，都係最後一刻先出黎(612，71,上水)，佢地唔係想阻住前面嘅義士衝擊，純粹想係班狗真係要清場嘅時候爭取多d時間比人走。
你諗下，如果佢地係唔想人衝擊，扮大台嘅話，係大家拆鐵欄，掘磚嘅時候已經出黎阻止。

真係太左膠 有時頂唔緊，鄺仔打氣講乜都好，最後都會加兄弟爬山 我背後撐你呢啲說話，希望啲社工都會講

女社工：請你地香港警察保持克制！ ....

議員開路，記者擋路...

又有分化post

幾個月唔開po一開就想玩分化

分化post

社工算係咁多個職業黎講企得最前wo

好似係邊都見到佢
驚佢暈低

721要上街！五大訴求，缺一不可！

一、徹底撤回修例
二、收回暴動定性
三、釋放所有義士
四、追究警隊濫權
五、立即雙真普選

不分化，不篤灰，不割蓆

以後一自稱社工嘅就叫佢show pass
仲有，唔可以叫人散水！一叫果啲就立即屌走佢。
呢班仆街衰過偷拍，次次搞到前線冇後援。

仲比人屌返轉頭

係，和理非中既勇武

真

係

由依家開始推行動post, 三毛做緊野呀各位

71個社工由清晨叫撚到清場，都淨係叫警察冷靜，冇得唔佩服

打好d字先la 吾你老母

人地次次都行出黎保護你地拖延班狗就咪撚分化啦

雖然社工有時真係好煩
但係佢哋都幫我地爭取緊
不分化啦大家！

班狗真心狗咖

同埋佢好鐘意講叫佢地唔好挑釁市民
用字真係用得好 又夠大聲

冷靜
香港人~加油 啪啪啪

上連登打返「唔」字唔該，國難當前就唔屌你啦

一睇就知你無出過去

社工同狗狗之間嘅對話成日loop呢幾句：
🐕：「陳/許女士，麻煩你唔好阻住警方做嘢。」
😇：「阿Sir，我得一個人點阻住警方做嘢。你見唔見到啲示威者慢慢蹆後緊，只要你俾少少時間佢哋，就可以和平解決件事！」
🐕：「咁麻煩你帶班支持者/示威者離開馬路！」
😇：「我代表唔到任何人㗎，唔係我帶領遊行人士，不過佢哋慢慢推後緊，你俾啲時間佢哋啦⋯⋯（瘋狂繼續講）」

事實證明，班社工係警察中間9up係好有效，唔多唔少都化解到佢哋少少戾氣

而且佢地煩過耶撚，狗狗又唔可以開佢地波

Btw, 許麗明把聲真係好煩好難頂

就係近區議會選舉先不應散水

#團結 #不割蓆 #不分化

咪再推呢啲垃圾分化post
請所有人自動忽略呢啲post

不分化
不篤灰
不割蓆

我哋係社總陣地社工陳虹秀，我唔知樓主講嘅邊D社工，但我哋一直嘅宗旨就係唔阻人留亦唔阻人撤，更加唔會傻仔到叫大家冷靜，因為大家咁大個人，有自己嘅自主權，自己識諗，同埋，我其實又覺得大家鬧吓都係因為太嬲。上水嗰日，連我都非常嬲，D朋友都話我比平時講嘢激動咗，咁我都覺得我始終都係人，有情緒，見到上水嗰日咁多嘢發生，真係堅嬲。

最重要，警察成日叫我哋勸抗爭者，我哋都係同佢講，我哋不代表大家，因為大家Be water，有自己自由意志，想點流向有自己嘅諗法。我哋只係監察警察勿濫用暴力，提早講俾警察聽你哋係普通市民，用咪係因為唔夠警察大聲，同埋要令傳媒支咪收到我哋把聲，例如CCTVB就算唔影警察點對市民，喺現場都錄低我哋叫警察冷靜同唔好打人嘅聲，警察因為咁先有所顧慮。

警察最近成日屈我哋煽惑，想話我哋係大台，成日話我哋煽惑或叫我哋叫市民離開，我哋都要提返警察糾正用字，我哋無可能影響你哋，唔好講呢d字眼令我哋好擔心佢哋想屈我哋。同埋，如果大家唔係D嘢掟中我哋，我哋唔會出聲，因為大家都明白社工點會阻到大家呢？大家都咁鬼嬲，真係需要表達出嚟，我哋唯一擔心係警察衝過嚟時，大家走唔切，掟嘢嘅朋友未必死硬，但側邊嘅我都試過要同警察搶人，真係好驚癲咗嘅警察攞警棍打佢哋。

同埋，好似嗰日沙田大會堂，我哋見到班防暴衝入嚟，之後叫停佢哋，因為佢哋封咗大家最後一條撤離點，要講俾傳媒知警察嘅荒謬。之後，我見市民唔知幾時決定向後退，警察仍然好無謂舉黑旗，真係要提佢哋唔好亂嚟，亦要俾傳媒影低警察好亂嚟，你哋都走緊，仲舉黑旗要掟催淚彈。

當然，現場亦有好多其他社工，有D會陪被捕者，避免被警察打，有D會陪去醫院，避免俾警喺醫院拉。都有社工係我哋唔識，可能煩膠D，會講D阿媽叫你唔好咁嘅說話，但你可以提佢知道喇，社工姐姐或哥哥，我哋有自己諗法，多謝你喇就得。

社總陣地社工係唔會叫人散或留，因為大家都有自己自由意志，同埋其實都唔會叫到，我哋只會提警察勿濫用暴力同監察警察。🙇🏻‍♀️

我哋係社總陣地社工陳虹秀，我唔知樓主講嘅邊D社工，但我哋一直嘅宗旨就係唔阻人留亦唔阻人撤，更加唔會傻仔到叫大家冷靜，因為大家咁大個人，有自己嘅自主權，自己識諗，同埋，我其實又覺得大家鬧吓都係因為太嬲。上水嗰日，連我都非常嬲，D朋友都話我比平時講嘢激動咗，咁我都覺得我始終都係人，有情緒，見到上水嗰日咁多嘢發生，真係堅嬲。

最重要，警察成日叫我哋勸抗爭者，我哋都係同佢講，我哋不代表大家，因為大家Be water，有自己自由意志，想點流向有自己嘅諗法。我哋只係監察警察勿濫用暴力，提早講俾警察聽你哋係普通市民，用咪係因為唔夠警察大聲，同埋要令傳媒支咪收到我哋把聲，例如CCTVB就算唔影警察點對市民，喺現場都錄低我哋叫警察冷靜同唔好打人嘅聲，警察因為咁先有所顧慮。

警察最近成日屈我哋煽惑，想話我哋係大台，成日話我哋煽惑或叫我哋叫市民離開，我哋都要提返警察糾正用字，我哋無可能影響你哋，唔好講呢d字眼令我哋好擔心佢哋想屈我哋。同埋，如果大家唔係D嘢掟中我哋，我哋唔會出聲，因為大家都明白社工點會阻到大家呢？大家都咁鬼嬲，真係需要表達出嚟，我哋唯一擔心係警察衝過嚟時，大家走唔切，掟嘢嘅朋友未必死硬，但側邊嘅我都試過要同警察搶人，真係好驚癲咗嘅警察攞警棍打佢哋。

同埋，好似嗰日沙田大會堂，我哋見到班防暴衝入嚟，之後叫停佢哋，因為佢哋封咗大家最後一條撤離點，要講俾傳媒知警察嘅荒謬。之後，我見市民唔知幾時決定向後退，警察仍然好無謂舉黑旗，真係要提佢哋唔好亂嚟，亦要俾傳媒影低警察好亂嚟，你哋都走緊，仲舉黑旗要掟催淚彈。

當然，現場亦有好多其他社工，有D會陪被捕者，避免被警察打，有D會陪去醫院，避免俾警喺醫院拉。都有社工係我哋唔識，可能煩膠D，會講D阿媽叫你唔好咁嘅說話，但你可以提佢知道喇，社工姐姐或哥哥，我哋有自己諗法，多謝你喇就得。
0
0

大家有智慧決定同object佢

屌你 一定唔得

無社工死咗啦 社工幫咗我地好多 喺前擋警察 唔明你有咩居心

佢講得有理有好處自然有人聽，無就好快自動收皮
夠有義士叫人幫手，佢係咪大台先？
不分化不割蓆

加油

個底好粗
點拆...

唔係揸咪就叫大台

係班狗要咁 你屌鳩人哋社工做乜鳩 嬲鳩

我屌你吖 明明就真係四面包抄

你個臭x 你含撚啦 你夠膽鬧社工 你未死過 食屎啦你

咪撚玩啦
冇大台 唔想有焦點被捕
會唔會走去拉社工

冇左個喇叭甚麼都不是

屌你老味，又分化

唔岩聽咪撚聽

膠post 分化post 攰post
一律負評沉底
五大訴求要緊，香港嘅未來喺你手中

唔岩聽唔撚識自己過濾
On9

依個真 好撚多 根本正常人點會唔怕 明顯泛民啲人黎

咪燃分化

根本邊個都會話唔適合㗎啦
大家同路人
發表下又俾人屌
根本民主裏面係可以包容唔同睇法
怒火只係其一
一定有人有其他想法

電線

完全唔覺，低汁分化post
負評，上一頁

所以一直都有大台咪咁既原因
一黎驚大台比人拉
二黎就係未見合適

Agger
唔好因為打到眼紅的而抹殺社工擋狗推進既努力
狗推係因為狗不守信
關社工咩事
一單還一單

社工係終極和理非，同太大道德包袱，成日覺得要「為件事好」，無左自己立場。。

下次如果有社工勸人走，唔使屌佢，直接同佢講client自決，佢地就會收聲

分化撚

又黎分化
屌
社工咁撚幫得手都屌？
仲有，唔好再話啲人拎大聲公啦
又話兄弟爬山，各自努力
好似沙田果下咁，明明係前線話唔打
叫後面退
一班留係中間既撚樣自己唔聽前線講唔退都唔緊要
仲要唔比人傳落去，搞比前線叫左幾次退返啲位比佢地都無人郁
自己唔退無問題，個個自由意志
如果真係咁驚前線無support 既咪自己上去support
唔好阻住前線傳令呀
口口聲聲後面走左無人support
On9, 自己上去了解下前線咩路環先啦。
聽到個走字就發撚晒癲
叫人撤退既走又屌
叫人去第二度守既又屌
唔講以為有「走」字感敏症
屌那聲，講起果啲屈係二線/中排
又亞支亞draw既就怒
又要做到好勇武既樣，係度屌自己人
又要縮係後排/二線

屌那星，講講下都覺樓主鬼鬼地
係咁挑起自己人火頭

搞到*
就嬲*

手快打錯

不嬲談判都冇用
比人呃左5,6次都仲信真係好on9

都唔好話新唔新ac, 好多56月期間都無留過言,就開始出晒黎話呢個唔岩果個唔岩

兄弟爬山 各有各做
又無阻撚住你衝
佢自己盡左自己最大努力

又話大台又話盛
你有獨立思考就唔撚聽架啦

又係到話社工點點點
佢地自己做到佢自己可以做嘅野
盡量擋住俾你地走
俾人撚又唔係佢責任 係警察嘅責任
倒果為因

唔通又同你地一齊衝咩
你諗下記者同你一齊衝又有咩後果

又去到啲唔係同你做同一樣野
就吊鬼人地叫人收皮
個個自我中心到核爆
咁同四年前又有咩分別

又玩割席

都唔駛有落地
有睇吓直播都見到唔係咁

社工姐姐做咁多嘢都要俾你屌
我真係冇嘢講
至叻係樓主囉

女社工係咩人黎呀, 次次都係到嘈, 好煩呀

根本勇武唔會綁人留係度
有時個FD聽日要返早
咪佢走先
我可以留多陣咪留多陣
無去過前綫根本唔知勇武其實最易話為
亦唔會同其他前綫鬥邊個貢獻多
邊個走正衰仔

根本前綫個生態就係咁

相反係太多謠言係後方傳嚟

有去過前綫，就知無可能有離場共識

727整合

大馬路散水「前線」五點鐘開始：關鍵一席
天橋底散水「前線」五點鐘開始：張超雄
南邊圍、天橋底來回散水「咪手」：一女一男咪手五點開始叫五半退、六點同七點都再叫左一次退
有人話有哂共識，但西邊南邊圍、大馬路都無人話舉過手投票散水

下次下次 現場舉手投票 唔係就 唔好信係共識
記住 621連黃之鋒都散唔到我地水

其實呢點 只要係幾group經驗勇武手足隊輪流出
好似anonymous 咁嘅大台就可以
但需要配合It+海外手足嘅支援
不過當然難個位係佢要遊說到班前線